AirPods 定 beats x

延遲勁唔勁

Beatsx後悔中

傻鳩先買泌屎

推

點解ar

利申 兩者都無

airpods更加後悔

AirPods

兩個都買左
大部份時間用AirPods

因為放入耳仔佢先至會著，方便過beatsX
唔係入耳式戴得舒服好多，自己戴得好穩陣，跑步都唔會跌
而且true wireless

唔好處係冇control buttons
(但iOS 11 可以set skip 歌 gesture)
就算有Apple Watch 都唔係真係咁方便
同埋隔唔到音，搭地鐵好多時都聽唔到歌

BeatsX
AirPods隔唔到音

beats狗也不屌😂

一出就買beatsx, 幾好用，又方便

尖沙咀apple store 有得試曬兩隻，隻咇屎d聲真係廢到仆街 二三百蚊耳機質素

兩舊都係屎
買bose啦

Beatsx都唔係真無線 而且唔好以為入耳=音質好

同埋beatsx收音好差 電去得快